老母唔比我參加遊學團 同佢吵左大獲

我16歲 過埋暑假就升中四
學校搞左個遊學團暑假去澳洲14日
團費9000$ 學校資助左一半
滿心歡喜同老母講想參加
佢一句撻埋黎話唔得
我問點解
佢話屋企冇錢 得老豆一個做野
要交租 電費水費好貴 個個月都冇淨
叫我生性 暑假去小童群益會到學下野就算啦
幾百蚊都仲負擔到
我唔服氣
點解張文傑(我同學)屋企人又比錢佢去呀 佢又係住呢條村
我老母即刻冇聲出
我嬲到離街出走左
依家係樓下公園
我未出過國 飛機都未搭過 真係好想去

你咪去幫你個同學打下飛機，賺下啲錢囉

屋企仲開住燈
唔想返去

男定女 女嘅去做ptgf

樓主讀羅中？你屋企咁似麗x嘅

去唔成澳洲咪去住長洲先囉，一樣姐

16歲當年我係七仔同超市兼職啦，人生第一部電腦都係咁買返嚟
你阿媽唔俾你去係做得好
16歲喎，你仲係6歲咩
今晚你訓公園諗清楚啦
想揾快錢咪去賣屎忽囉On99

乜又系你牙 大寶

屌 我d同學唔洗做兼職 屋企人都比錢佢地啦
點解我要自己打工賺錢呀
越諗越嬲

我year 1先第一次搭飛機
都係自己parttime賺返黎

你做part time 還俾佢地咪得囉

嬲咪唔好撚番去囉 番左正垃圾

成件事好伏
16歲下年先中四？？
16歲仲玩小童群益會？

你老母講得岩喎 有錢不如買張電莖椅去打比賽做損手好過啦

個個屋企環境唔同 邊有得比
16歲想玩既就返part time
咪攤大手板問屋企攞錢去玩
你估你去澳洲真係去學野？收皮啦

d 利是錢去晒邊？咁多年都無儲？

年年新年都話幫我儲起d利是
儲到幾時呀
我依家要用呀

善用起底功能

屋企人無錢都無辦法
生性啦
同一條村唔等於大家經濟環境一樣
你屋企人翻工好辛苦
我諗9000蚊都等於佢地成個月人工
你同你阿媽講感嘅野
咪即係叫佢無錢唔好學人生小朋友
好hurt

報左名先

未搭過飛機嘅樓主究竟等咩行李？

same
year 1第一次搭飛機去旅行
以同行朋友一早已經熟晒登機手續
我未去過好驚出醜

啲錢都係DSE之後返工自己儲返嚟

咁岩果次去啲fd都係第一次搭 幾個大鄉里咁

大寶 你真人究其係咪毒到仆街
你堅系好撚煩

成撚日on9當有趣

啱呀，窮人生仔正仆街，少少野都負擔唔到，遲d仲洗要佢地俾到首期

唔知樓主真定係假膠

真既話可以自己做pt, 上網搵下有冇咩學習遊學資助之類，例如咩賽馬會全方位學習基金(好似係)

你老母都唔知係咪你親生
咁撚賤都有

樓主有妄想症

只能覆一句窮人生仔正仆街

巴打自己返part time 去啦

攞學校爭你果4500去搏一舖
有就有無就無

起底樓主啲post先

扮乜撚00後

唔明d人鬥慘係咩心態
事實係樓豬牙媽孤9寒唔肯比錢樓豬去旅行

接受唔到自己係窮人咪上天台跳落去囉

你靚唔靚仔？

有冇諗過你老母幫張文傑比錢

我都未出過國
頂盡都係跟學校團番大陸
中學後未試過要屋企人俾錢我去團

可能接機呢

9000資助一半，即係畀4500

問張文傑借錢

屌遊學團咪撚去啦

去到裙番自己人咩野都學唔到

dllm 一個post就見到連登幾咁低質

假膠好煩

裙其他人都唔見得學到野
過來人話你聽遊學團跟自己學校去會更好

窮人生存正仆街

屌你呢d post 都有人扮捱得 扮老屎忽

你都on撚鳩。做地盤日曬雨淋搬泥頭呀？
七仔超市啲貨有幾重呀重要有冷氣。

屌，咁撚多真心膠

我18歲先第一次搭飛機出國
都係part time搵返黎

屌你老母我6個月大已經去過澳 你呢啲真係叻操士叻唇

澳洲

一睇就知樓主假膠
16碎唔打5p字牙？

唔好屌我5p

當年我會考攞左20000 scholar 自己比錢去旅行
自己廢仲賴老豆老母窮

小學雞問題 咁大個人，想去咪自己搵錢囉
無錢咪唔洗去囉

你呢啲垃圾完全唔識諗，你係咁叻嘅，就唔好翻去，照顧你咁撚多年，你仲要開po屌佢地，究竟呢個世界發生咩事

你問你老母點解得老豆一個做野你唔洗做野？
我讀完書都會唔做野

痴撚線做乜9
一見到張文傑就知咩料啦
上面當呢到乜9 Secret？

窮人生仔

敲校長門

入去求下

問佢分期

$4500 去澳洲14日係抵ge

窮人生仔正仆街

睇錯 打飛機

躝啦..柒頭...
16歲就想不勞而獲,人有我有,你憑咩呀 ?
我16歲就出黎做野...同一班黑社會,爛仔打交道..
自己想要咩就自己賺番黎!!
係唔順超就再投胎, 投唔中有錢人..
就再投過 ...
都係果句...躝啦!!柒頭!!

我到grad 先撘到一次呀屌
都係自己錢嚟架

9000蚊...
學校支助一半 ..
即係原價$18000

窮人唔好生仔，你啊爸啊媽對你唔住，你只可以怪依樣

樓主冇錯 千奇唔好返屋企

9000 咁就唔抵吊la, 第日自己去都得. 不過就肯定少左個食處ge機會. 個人又摺又窮又唔夠yo. 唉 算la, 靠自己啦 係冇架啦

走啦，唔想搞大佢

依D柒頭...就算去到 你覺得食到咩??
連聞處的機會都無啦...
係醒架就唔係上連登開PO 話老豆老母俾唔到錢佢去啦...
真係醒果D 就諗計搵錢 ...

Child登姐係child登
假膠都唔識分 一大班人仲正義凜然咁屌鬼

刷首抽啦

懶人多借口

我15歲已經番頹m當零用 有手有腳自己唔撚番工係度怨點解你啲fd唔洗番工你要 00後原來真係咁撚低質

樓主幾歲開始返？

一起完底就唔知樓主依家幾歲了

又話離街
重係條街到既

樓主應該識穿越

借刀味濃

樓離假膠

點解你中文名大寶會打漏個哥字

假膠咪理佢啦

樓主真係16 歲？仲以為你係小學一年班
你不如同李家誠個仔比啦

大寶哥都唔識？

屌你老母假膠都咁撚多人理

我第一部用自己錢買返來ga iPhone
就系我20歲戈年用intern 錢買來ga
萬般皆低賤 唯有正苦好

屌樓主老母爛臭閪
樓主我幫你出咗啖氣啦
唔好嬲

你係窮到咁呢啲學校活動有住額津貼都唔奇啦

Same 從來未去過旅行

明知自己屋企唔係有錢仲要求出國，就算學校資助又點。好心你為下屋企諗下啦。未搵到錢就識洗錢

自己搵錢有個好處
就係用錢唔洗俾屋企指指點點
自己諗下

張文傑好慘

無錢唔好學人生小朋友
有咩問題?
有咩咁Hurt?
最基本外展機會都比唔到
拎養果舊錢過得舒服少少好過啦
咁樣時勢仲養兒防老咩